# Ecommerce con NestJs y TypeORM

Api de ecommerce con NestJs y TypeORM

Para instalar las dependencias:

```nodejs
npm install 
```

Para levantar los contenedores:

```docker
docker-compose up -d
```

Para realizar las migraciones:

```nodejs
npm run migrations:run
```

Para ejecutar aplicación en modo de desarrollo:

```nodejs
npm run start:dev
```

Para visitar la documentación:

`http://localhost:3000/docs`
